點解安德尊叫大王?

廿八座大王同佢有咩關係

沒人識你喎

木鹿大王